\documentclass[12pt,a4paper]{article}	%tipo file
\usepackage[utf8]{inputenc}	%per mettere accenti senza parentesi
\usepackage[italian]{babel}	%sintassi italiana
\usepackage[a4paper]{geometry}	%foglio e margini più piccoli
\usepackage{amsmath}	%linguaggio matematico per formule
\usepackage{amssymb} %interi, reali..
\usepackage{graphicx} %o era graphics? we'll never know
\usepackage{epstopdf}
\usepackage[justification=centering]{caption}
\DeclareGraphicsExtensions{.pdf,.png,.jpg}
\DeclareGraphicsRule{.png}{png}{.png.bb}{}
\fontencoding{T1}	%font
\begin{document}

\begin{table}
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:lambda} Risultati fit lineare dopo reiezione}
\begin{tabular}{c|c}
$m \pm \sigma_m \: [\Omega]$&3.17 $\pm$ 0.04\\
$c \pm \sigma_c \: [V]$&0.002 $\pm$ 0.001\\
$\chi ^2$&1.7\\
$NDF$&7\\

\end{tabular}}
\end{table}

\end{document}